好掛住幼稚園時候同班嘅jenny...

佢係第一個亦係唯一一個用善良對待我嘅女仔
我地有好多美麗回憶, 一齊踩玩具車, 佢讓自己啲通心粉畀我食
唔知佢而家變成點?

Cls

你開咁多相同post,令我開始懷疑jenny會唔會真有其人

真

👌blackpink個個

佢見到你冇咩胃口，所以先讓d通粉畀你食

原來個老女人又真係同我同年

咁清你都係老男人??=.=

係張床度比第個男人屌緊